intern一問

想問吓year 1想搵吓intern做應該點？好似度度都淨係請penultimate year 學生

同埋想搵吓business方面嘅intern，但係唔知自己想做邊條team 有冇師兄可以指點迷津

利申：xgu blaw

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

year 1學乜嘢人返intern

想儲吓經驗 份cv好睇啲啊嘛

已pin

樓主老母

蘇震？

唔洗特登搵Intern

搵番你major果科做下Pt就得

Year 1真係難搵d既，咩都唔識無人請
有無人可以介紹你入law firm做？細firm又好大firm又好，唔好嫌棄，做住先，寫落cv一定對你人生有幫助
Business個邊既話唔知

利申：LLB + PCLL中

洗碗

屌你老母啦

on九